[I/A] World Flipper 彈射世界 (64) 人地話冇女僕你就貼隊有女僕既出黎

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼3隻五星+雷龍+鬼頭先開局
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.風屬未正式壽終正寢，請轉玩雷屬或光屬或木宗
4.光屬起手最好要(光黑肉+光盾+聖誕光奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.雷奶係百搭角,基本上有雷奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

然後偷1001又唔開post

498007 兩條體秒光上

-1

圖都算 依加仲出gif

新一年希望大家課多d俾cy爸爸，等佢地過個肥年

4星火屬啊
鬼神之血統果隻阿須桐丸

真係多撚謝

失民意

搵碗米線比佢

201869 白虎上級 三場

冇米線
紙米卷袋住先

未改名姐 冇食好耐

咁樣？

得啦 出山

光fever邊隊會好啲

1mu 個sw加埋長撚到
一場崩應該最多出到二次

原來pf balance係nerf唔係buff
笑死

應該用叢雲

其實隻arisa為乜入？

唔要火龍？

下 圖？

自己試啦屌

鬼頭好似勁d 不過如月巴話阿里沙好撚廢

9up等nerf

屌 block

忍佢好撚耐

有冇人開光上秒下

who

唔chain快2秒

武XXX

係咪你負責秒

鬼頭隊要雷拳

海豹隊長
1231扑到而家
好耐冇見過佢

Yes

未升大波

係咪你負責開

開住一條體先

106199

我要4 chain

屌早講

加fd

升呢打多條

出左歌姫

屌
打個J先
陣間用分身開

有好過無

歌姬>>>卡蘿>>>all

菇>all

火龍>all

冇課齊晒新年池

打完j?

係 等陣

520570

Wrong number

有人亂入

140508

Add fd

SOR手殘未加FD

扑撚尻柒你條撚樣

暗波隊打崩點組法?

繼續光上？

定轉場

暗波U光奶
雷奶U風奶
新雷奶U火奶

白虎 513 840

清埋條體先

全非有利2min

求場

開

Wtf

整整個模擬器先

手動?

auto 玩last idea better

跟到

如果玩牛角棺材會唔會再快d?

唔會

利申.死到仆街

突爆棺材書都唔得?

你試下玩就知

你用一次牛波=半死
用2次=即死

棺材書0突
去到尾王就全隊殘血救唔返

451948 試試佢 @WCAT

489 035白虎

用返光fever開心d

畀D耐性 垃圾NOX係慢D

我nox順過部電話喎

其實係想搵隊快刷到既
打大石升光fever
3號位轉棺材u鬼頭 auto4分頭
升埋應該穩4分鐘內

刷曜日啦

未到
同埋之前未刷把劍

武器同珠點砌？

冇講
你問下

有無人試左正月暗男, 唔係送果隻
暗隊有無空間入佢

等佢出弱點先開大波就break完再中雷炮秒

送個隻係女

即係電話廢

斷撚左 繼續

係呀, 毒果隻

大蛇-1
527549

其實你手動定AUTO

有冇人磨廢龍

想磨白虎

咁多場都未刷滿

跟隊 想插

差50銀

有無巴打幫手秒廢龍？

佢追加都幾多下

明天繼續

手動熄一下再開一下auto
如果唔洗down可以全auto 不過要兩個鬼頭先夠力

1 rebecca
2 new boy

全程auto

如果你有鬼頭就唔洗等down

屌你老母

係，唔踢罐唔知打幾耐

等pick up先打囉一係

357969 pick up 4場

暗上兩條體
514679

我有120體踢唔踢暗上
同光上一樣秒法

nga為無課玩家設計，大家麻木死跟咁解

sor
唔記得
快手左

邊個卡我出去

升完歌姬 夠石單抽
集氣支持 謝謝

為左回血

砌緊光FIFA

on9...成隊6隻入面5隻要課，入一隻免費角＝好平民

原版除光蘿無5星

邊位巴打拎隊fifa黎打協

我有

079430 暗

屌 冇人集氣 心淡

卡我出去嗰個

我搵緊圖比你..

335 132 暗上2條體

點解咁都撞到入黎cls

單抽有d削
整個十連先

單抽比較易中鬼頭

全部鬼頭圖都係R18

完

放LINK囉

都係3星

差少少

謝謝巴打！

Thz

多謝兩位carry

聽日仲唔比我單抽中 火奶

無法瀏覽R-18作品
登入pixiv帳號後即可瀏覽。未滿18歲的用戶無法瀏覽。

大蛇221143一條體

一齊大跳？

暗上700體 求帶

唔跳了冇石
你開唔開場

好唔好用?

你無秒隊 唔好害人

on9 我三隻手秒緊
打到手軟

暗上496908 thx

9試完力水唔會比rebecca差
但有硬直唔爽

差好撚遠

136367
大蛇 半條體

毒隊要崛起了

真係咩?再生角cd最短就係佢

正呀lukas 巴

我光fever 黑肉光狐歌姬
打暗70都炒

差鬼頭？

jaga

就快突爆暗上隻角

光盾企main咪得
沒就4星個隻幫隊友擋傷既

我有rebecca 2選1 都係揀番佢算數?

賣exp

講到口都臭

289384 暗上 斷左

冇光盾

因為2個都要埋身先食到鈍足/毒

如果毒唔洗埋身我會用newboy

都係
大波 u 牛/雷龍
女僕 u 鬼頭
newboy u 官材?

大波 u 牛/雷龍
女僕 u 鬼頭
newboy u 猫頭

暗毒一定要配猫先食到2技

邊位巴打係lukas?

求carry

唔識邊隻係貓

宗4秒隊成個玩法流程係點 出技順序時機果堆

027011 暗上

頭先twiiter係
宗4 雲
鬼頭 5星水
貓頭 主角

磨廢龍 423 938

加fd...

加左

冇石升了

你u咩
一係唔用歌姬用光奶試下

大爆死

li?

開技快少少。。。

中夠未

冇中啊 想比佢屌

我呢隊auto黎
計左D技bar 既percent

放my home仲有迫真既BGM
笑死

庫教練都有玩g男人

整整D人仔先,爆左LV

除左雷隊，其他隊咩都差緊1,2隻
工具人就齊哂咁濟
有冇人砌純工具人隊

LI我賣左AC啦

買未?

都唔運去香港 想買果本SOLDOUT 買2手可能有武O遊X既子孫

仲值錢

轉運lo

E巴問多少少, 暗隊其實放條女定係new boy勁D

amazon jp 有未開舊貨 但2手野

有無網上版買?

其實我未升完喑毒、升完再trytry

係咪頭尾定左
中間放送4星/正月男？

其實光黑肉d隕石 食技傷咩？

其實囡黎

聽日有200抽

炸彈好似食技傷又食multi ball傷

暗毒唔係打1炮傷 你係咪u 官材?

沒限定

無聊down左尼抽，尋日中咗隻老鼠，典解gbf隻老鼠好睇過wf隻老鼠咁多

正好多

071 102 暗上

應該咁最大力

正撚到

戈對波嚟?

隻鼠冇波的

枕頭

係喎 我無書

我覺得auto低能左，會避開弱點撞

無書完全另外砌法

會扭pat

我地果隻老鼠

想變做姬塔比佢屌

唔係釘宮加持我都唔撚抽佢

4gaylo

咁做咩唔玩雷隊？

第一隊咩珠

第一隊唔落水狐開到技？

咪玩啦，7000戰力都唔過

有本70自充書

全部40珠

波入40珠

好悶

Auto不嬲都低能

打大蛇on9咁卡係d冰食雷死

專登寫到永遠撞唔中弱點你估易嫁？

大波 牛
禮物女角 鬼頭
毒男 女僕
咁樣應該ok

有無人打廢龍上 想打水料

大跳左下又收左皮
我都係想中隻鼠女或者記者姐
BTW有冇人有隊入到隻新水限，試過下好廢咁

呢隊應該ok？未開始升，見佢秒boss幾爽

無M2,值好似唔係必須咁
BTW U1係為左打combo定追尾用？

個帶子煙肉飯唔錯

Risotto 黎

話說點解如月巴有咁多美食圖自己影的？

肚餓個時好鐘意上網睇圖虐待自己
Down down下down咗成800張落黎
唔係我影的

我本身真係以為你成日周圍飛 所以有咁多好嘢食

M2打combo用
U1打combo+追住射

如果餐餐都係我食
我真係200磅大肥佬了

真係當我5色

佢哩組要手動黎打combo
我嗰套已經對好時間軸,可以auto
睇你鍾意手動定auto

雷feve

光fever

ho串

我真人好好人

千算萬算
E巴竟然開場
卡住左我個腳本

點回血

?

撞車慘劇之釘宮突一

光fever全崩3 四分內制霸
U2位實測，用3星光奶同光盾係一撚樣，有時3星光奶甚至更好，例如雷3我要佢解開場麻

0突手套得唔得

唔知

插咩G

我手套兩突
技師hi中兩野多數都down, 唔得就要hi第三野
不過話望XXX咁講, 其實多數pf都即down
我諗0突手套都可能ok

光書光書雷書
pure power

雷書係呢本？

係
技師粒珠依到冇用
係俾其他隊用的
我唔會為咗光fever換佢粒珠

我仲奇怪緊點解要用呢粒G

7474戰試左場0突拳套5分10秒

嘩！雷宗呀！

終於有冇雷龍既雷隊

親身試過打雷不死王用亞里沙有時救到命 清怪仔破弱同救人

不過真係補好少

同埋佢u光狐ab2都可以拉fever條

Auto 既話用arisa 好d

公平咩
體力ac 零課抽到2限x2
左手同右手鬥歐
零課果邊贏
個心好肉赤

arisa破弱點又真係勁，初期成日用佢

你唔講 我真係load唔到
2M隻點陣係乜水

初期大家都無咩選揀
加埋風隊>風癌都有佢份

呢隻爆技唔知幾cd 好似用得下

再生仲加攻 仲有清場

手遊不嬲係咁
所以玩小號棧激自己

做唔到Ebra 果啲一人巴攬秒殺
唯有協力auto開chain刷

密碼1001

寫左個腳本 可以全自動刷， 一個ac開房一個入房
琴日刷左20萬。今日開心share俾大家刷
歡迎試玩

1日20萬 1個月600萬MANA

打多左個0兩萬姐

大家反正都係刷。所以不如直接俾佢自動仲好

晒左個訓位
鍾意開心share多d

點玩法, host退出加入大法?

好快就會有AC托管服務

係 好似得呢個方法
一開波細ac就走場

係咪走咗場就唔識開技

未開個檔案
睇文字好似以前
外掛自動刷怪升級咁

唔建議訓住掛
因為有每日更新。我無做handle（懶）。你會卡住

咁如果正身有其他fd開場？
定係要2個ac都del晒fd

按鍵精靈🤣

我時差撚

我訓教個時係大日頭
仲唔會俾人懷疑

真點毒撚

佢會入左最頂開既場
呢個問題我有解決方法 但無整（懶）

大蛇長刷534350

佢日本5點會更新時間
你計好就得

其實要引繼過去模擬器
D friend都會冇哂架啦唔係咩

笑4

j擊夠未

今日一抽釘宮
on撚9
所以拎你黎出氣

又一個齊雙限如你老母

冇水限

雙限撚真係好仆街

準備貼你圖

hello 無圖

隻game好養生
活動又少
主線仲一關一關咁出

係
仲要只要有key角色
唔洗開發其他野
用死佢地就冇死
抽都可以省返
佛系驚

只要練度夠高 暫時都可以auto全部關

Hi

174502 大蛇刷到死為止

咁姐係唔打果刻就係...

我覺得肚餓個時上youtube睇人食野好正
睇睇下就飽

我肚餓了 想要圖

314309 大蛇

花式自殺

真 巴哈個火隊post又想伏鳩新手 4隻5星100lv

等等
打緊錢

咩黎 有冇圖

1 我唔食生嘢
2 炸雞窩夫
3 包皮seems not good
4 唔知乜春
結論 唔吸引

呢個咪松露醬牛柳配薯蓉

執未

薯條吸到精

汁

條青瓜

酸瓜宇宙第一

annoying pico

咪貼食la

見到兜酸菜+Parco想嘔

點解
我已經睇到對食物都性興奮

睇你就睇啦
咁多野講

肚餓

唔肚餓

我都係
所以我咁

病好未

差唔多，跟住依家有心病

錢定女人

點解日本仔隊pf咁大力

女人

3隻姐

戰績圖拎黎同風隊水隊比

帽事?

咁又唔係

咁心事條春

都可以係，屌你

改名做叫乜春野

爸爸唔好唔要我

真

返去睇埋rick and morty

never gonna give you up

聽日搬，但係要等人上黎裝internet
個段時間做咩好

屌hi

食野

啱啱撳鐘仔人哋開上級+ 我攞咗隊雷龍入去雷人好爽

12至4
點樣食咁耐野

食女

爆唔爆石打暗素好
定係鬥長命

毒撚

爆石好唔抵

係咪唔要火龍？U位放返隻大蛇五星劍？

咪玩垃圾火啦

我得玻璃大炮同光fever

爆水刷

夠啦

WF得5隊野

雷龍秒
宗4秒
大波炮
光fever
貓錢隊

火同水屬唔存在

大炮好難玩

你咁樣講好多玩家會唔開心😫

係
我唔開心

咩係貓錢隊

差光fever就爆機
差黑肉

課

貓做隊長
隊員是撚但

專用黎無恥打錢吸錢

光fever會玩到自閉

120911秒暗上一條體

咩錢？

我仲玩緊佐倉

錢咪錢

火同水屬唔存在

唔存在

加埋依碌棍
Money money money

Gbf佐倉係敗北者
黎到wf都係敗北者

原來所有人用曬技會即chain唔洗等

今朝10抽5SSR

有時都要等1秒先會單

抽到咩？都就嚟執笠先黎中

想組光彈秒隊，多段唔洗等chain，一定有幾下食到down，唔怕秒唔到

小薯我30停左

屌你第四季得5集

074575
暗上求秒

痴撚線個15%

不死 test宗4
074419

我第一抽三ssr
嚇死我莉

058966

我都係早幾日nga有人講先知
2人(左手+右手)
6 chain即cutoff down boss

暗大波充能隊
可以auto唔會亂

光上050731

-2

網上見到依隊 玩唔玩得過
想試下玩火隊

叫乜春野

火女僕

瘋狂叫春

火屬

水屬

笑什麼 火拳pf無敵

手動

求帶打廢龍上+ 可幫手chain

2日無玩，有無新料

乜依家廢龍上+都可以有個全廢人位

無，我淨係online清體跟住上黎叫春

唔全廢架, 火PF隊

冇佐倉仲玩火

手動都慢光fever一截

我有呀 全部角色齊左
用佐倉好d？我升黎試下 Thanks bro

收手啦
前方是地獄

我係最近回坑咋
之前玩風奶劍鬼見改弱左無玩
而加想搵隊黎練 但本身無課無資源
所以諗住依幾日課黎回體再練高一隊

冇咩事唔好玩火隊
利申仲玩緊既苦主

咁都唔係升火

睇置頂plz

呢排都淨係打中級協力就算

見d角色靚
我再考慮下先 麻煩哂
依幾日都係玩宗4黎頂住先

之前唔係話鬼拳搭火龍搭釘宮好勁架咩

手動慢過光fever真係自己走啦

升緊
U水舞 龍女 光盾

我都係無課玩風，一早打晒崩改完無再打過，升一隊新要簡岩自己中意玩，依家想快刷都係砌秒隊/工具人隊，隻game 都未出d 難打嘅關，每日輕鬆刷下儲素材夠

要課金回體不如開分身

兩星期後你會後悔

岩呀，快唔過光fever，手動無意思

nerf左風連擊，所以唔改關都難左好多，夠挑戰性未？

勸世
光fever玩咗好耐，認為有必要停止吹奏
除非有迫切需要auto崩壞
如果唔係真係唔好升

廢龍出得2000fever條
暗boss可以出5000、10000
要唔nerf收你皮話咁易

退一萬步來講
留起光料 等到要用+用得著先好升
到時分分鐘已經換哂玩法
事實係依家除咗auto崩
根本無人會用光fever

光fever崩，風雷秒，無衝突

勸世 千萬唔撚好玩垃圾水

火隊十分鐘過一場火崩
食電穩如老狗

你E家都食緊

大蛇一條體194063

332280 廢龍+ 踢罐
有冇人

我睇風70最快係3分鐘喎

講真六屬之中，雷隊一定最屈
依家CYBABA都係圍繞住雷隊製造新角色
講背水佢又有牛角
講秒殺佢又有雷龍
講磨隊佢又有雙雷奶
講崩壞佢又有雷FEVER
講萬用佢又有雷貫隊

如果你以為光FEVER應該屈D既話，SORRY，你應該睇下黑肉要打得快都係SUP雷龍，根本冇得贏

作唔到落去啦

情人節 雷屬PF

親生仔

白虎 秒隊
341173

野又抽唔到，關又打哂
日日係度刷狐狸

仲刷緊靈刀

solo?

剩係刷到過1隻，500金買算啦

123197
廢龍上級+

476138大蛇長刷

418625
廢龍 上級 + 4 場

187208大蛇長刷

現充名單
1.武O遊X
2.E唔識串
3.

471797
白虎上 宗4

屌那星nga啲人點樣可以刷兩百幾萬mana,係咪痴撚線

唔該晒巴打，無體了

打咩關mana先出得多？

課金

用script自動刷協力

未有活動前日本仔已經有絆槍啦 要成400幾萬mana 好出奇咩

有冇人磨下廢龍

係咪應該買多隻AC 整哂3隊踢罐唔抽蛋開場呢

用600蚊買個13隻五星嘅初始號玩

472158
暗上

1分鐘1場 50個鐘 有腳本唔難

鋼鐵人

Android cat VPN 用唔到

老王

或者自己set vpn

老王我set咗永久佢都係會兩個鐘就自己斷

大蛇-1
139325

527328
彈

封未

典解仲未封模擬器

100992

想問下浪漫炮應該點組 第3隻唔知放咩

浪漫炮?

台仔叫暗波做浪漫炮

暗背水?

就執 唔搞咁多野

有冇60書/40珠

極少上baha

唔知咩嚟
睇嚟收皮

佢對野係幾浪漫既

唔po box點知你有咩

冇書平民版
珠=弓双剣双剣

REBECCA武用突1暗書定用百鬼好啲

thanks 我試下砌先

要睇成隊書/珠點配

你只換1本書比佢但冇珠都係冇用
你有書有珠比佢自己入場即100,,out無敵雞既話其他2人又會唔夠sg

暗大波 技傷都250%
就咁乘1.1倍 都增傷25%

好似係

我指呢本暗書
利申有3星同4星差電書都有突1

睇錯
咁一定百鬼

你搵木人試下就知

呢本Max都係加技傷20%
話就話全隊都增傷
但係實際都係大波一個人打晒條血

暗書一下打57K-60K
百鬼一下打62K-66K

一日得23頁

無牛女都係好細力
btw有書版點組

依家唔洗啦，有把新暗武

唔細力啦
協力隻boss down咗
一炮直接秒

開局有人開一下技
4chain down直接完場

其實暗波u位放牛角定呢隻好

廢龍秒場
267 330
求人 刷到解散

我都想知

有冇磨廢龍

小號同你磨

仲有冇人和你磨

牛角應該大力啲
但係auto會教位先出 會蝕幾秒

鐮刀 喺一炮企定定嘅時間都未打晒
感覺細力啲
但係auto近boss就會即放
協力boss down咗都夠秒

暗背水唔知有無
唔down都秒到boss配置

廢龍和你磨
383 899
-1

見得多 調教

send完先記得係 調校

你話Ebra個隊雷fever?
可能我廢，雷fever打崩唔穩

唔係 我講緊令狐沖

420667 大蛇 長刷

終於到蟹

133 759

add fd

笑到gapgap聲

053858 pick up

磨 -1 121371

420667大蛇

想哭

頂 手快唔記得follow

求蟹

開未

125 981蟹

cls

script auto入

吊,邊個

targaryen
5sick

連出2隻角
大蛇又唔見佢出

ko左hodor

仲差200萬mana

打多5000場蟹ok

check

re

升水未

341498 蟹

跟本係光4星勁
無睇錯光屬打14xk hit
水限打 4xk ?!

SOR斷左VPN

條片跟本冇show到水4既長處

為用而用

負皮即close

e咩入左
好難撞走佢了

唔緊要啦

差4954場

靠你了

打埋呢條應該夠數

其實長處係咩
無留意水隊

345767 蟹4連

【コンボ数に応じてダメージアップ】

你都話d dmg係光4既....

稍稍望下
要疊combo 同 開技次數
疊完有 100%攻 + 100%技傷
睇落都幾勁

疊combo 同 技能次數
似似地可憐劍裝崩弓
玩水版風連擊/高回轉就perfect

連擊部分水屬叫出齊
水屬無鐮鼬呢啲一步到位角
圈圈技有2隻 要搭企定定先有combo
協換有浮游唔斷combo

但係高回轉嘅解決方法未諗到

u佢去風癌

終於整到可以auto崩壞70風隊了

Here’s Johnny

又係呢6隻

廢咗100%技傷
同埋風癌好似唔缺攻buff

水隊我諗要出夏日機先有希望
未執嘅話

4:00有雷貓

雷PF來了

雷格鬥PF+combo

隻雷貓0誠意
真係就咁風貓技雷屬版

因靚樓搬去updup d既地方
好撚depress

大蛇 052400

暗大波其實u咩最好

而家雷連pf都玩到
點輸

冇雷奶可以換咩

雷劍

462959
蟹 -1

一齊叫春

負1掛機

垃圾要返工

post 已死

辛辛苦苦學哂d故事 再睇哂d故事 再加埋主線得返黎既十抽
想撞牆了

DNLM 鬼頭

各位觀眾
暗fever

乜9都U呢3隻就可以嗌自己做fever

負巴 人在大阪？

我好想返工
冇收入

有收入=有負擔

好大怨氣

係 再嘈屌爆你屎眼

本身想升光fever隊，不過現在隊雷過晒崩，無理由買mana升

一隊過到養生開始

幾時水fever

上面有

講到我冇收入就冇負擔咁

我淨係見到一堆食物圖

未去，22號先去

225728 廢龍求carry

有咩負擔，唔洗養自己

依家我唔止要養自己
我仲要自己俾租金自己住

296164 廢龍 求carry

有冇人已經試過隻雷貓 好似玩combo隊？

置頂

有冇人知火個隻菇邊關有得刷

咁無收入之前你點養自己

放棄正月pool
抽極都無

打完個日任就算

完全冇嘢好打

FG撚

想搵隻驚做老屎忽都唔得

100 lv 都無得踢鑵苦主

無得刷 得主頁有得捉1隻

痴撚線 先一個月 悶到

咁姐係fg之前唔洗養自己
屌你

一日出一關 都唔知邊個撚頭諗出黎

講到你未讀過書咁

主線仲要一星期一關

退驚之前比我中埋雷龍鬼頭得唔得

試吓單抽

我讀書個陣食屋企住屋企，真毒又唔洗cow女出去玩

垃圾GAME 悶撚到仆街

咁你咪又係唔洗養自己
吊你牙

屌你我咪話有收入=有負擔

咁你做乜吊我FG之前唔洗養自己

因為你話無收入都有負擔

咁我依家真係未返工就有負擔

養我未

你on9

禾巧橙

屌你老母想搵張水fever圖拉一拉十幾張野食圖
你自己玩飽佢

水fever=光狐 阿里莎

啪水打光石先

所有FEVER=光狐+再生

屌完千早之後中左
我識玩了
多謝千早巴令我有機打

以為十抽前屌千早

以後*

咁我隻鬼頭呢 早知我都屌下

快d屌啦
仲等

冇石 屌慢左

有冇蟹場

想玩風老王

267008 大蛇

執左

187051

【密技】還在煩惱石頭不夠抽嗎？手把手教你輕鬆拿一千石

估唔到有驚快執過li
仲要cybaba 真係cls

知咩叫殘忍未

咩驚

痴線 原來LI先係神GAME 回家了

一早睇哂

想問下冇鬼頭係唔係玩唔到風雷秒？

隔黎gbf

無鬼頭直頭唔洗玩隻game

密技

想問邊隻係鬼頭,搵左好耐都唔搵唔到個名有鬼頭

呢招已經一早攞曬

cv.鬼頭明里

咁樣玩唔玩到

WF討論區

個Post推好慢

討論li咪得

得火同水隊討論

li窩

水彈招技係咪搞笑
RJ到仆街

Why are you running

有冇人開場比我秒蟹

幾日了 還在(64)

script掛機等新活動

473085
不死上 宗4

唔係有玩都應該要知咩

之前冇玩過cy d game 想問下火限係鼠年限定下年正月係咪唔會出？

DLLM又抽唔中老鼠
仲要多隻本來突滿左既雷奶

083202 pickup

好多雞

全部都係雞

幾個鐘都係推得一頁
隻驚真係就執

究竟WF執先 定 你食物圖無貨先

都幾肯定係佢執先

新手，岩岩買左個ac,玩緊光fever隊，想問下黑皮配雷龍好定暗5星男人好

速度係前者
安穩係後者

自佢風up再nert 真係咒佢遲早執
個風up分明就呃9人課金
食相難睇

好既，岩岩刷完主線，黎緊係咪刷寶石升爆啲技先好

咁緊係
Mana board都幾緊要

咁想問下sup既果三隻要唔要升埋啲技？另外睇post睇技師好似唔洗升爆被動？

個款我唔知
因為會玩其他隊既人都一早爆哂技，我auto都冇乜事幹
你可以跟個post點住試下先既
但你會繼續玩落去玩其他隊既話
技師係要絆咗佢

要爆，唔通為左隊光f放棄其他隊

好既，唔該兩位

[img][url][/url][/img]

闇の貫通パかなり強いな
スキルの回転も早いし火力も十分

居然唔係絆槍

有埋絆槍呢隊貫叔全崩2min

執粒了

咩珠

想問下除左依架隊光fever隊，仲可以組咩隊
唔該咁多位

巴打個script更新左？用唔到了

咁好玩都無人玩

闇おじの強さの理由を知った。
スキル発動したらスキルの攻撃補正とアビ2が載って凄いことになるのね。

發現有人拎左去賣所以停左先

唔夠隊位呀屌

2020年請不要玩水向火

wa diu咁仆街都得

硬係有呢啲仆街嘅

自己去nga研究下點組隊啦問

廿隊都唔夠啦下話

4屬都唔夠位

5隊
我宗4仲有第二個版本
咪6隊
想試暗叔
冇位

水上4場

水上
371 584
-2

廢龍上仲有無人會打，分身打唔到+

試試164483

食完野仲係有啲肚餓

碌麵食

無鬼頭又廢左半

水上10場
029003

上網睇人食野/煮飯
或者睇我d圖
睇多陣就飽

好耐冇食杯麵
幾好食

Made in china

我都已經好幾年冇食杯麵
美國日清難食到仆街

廢龍上 118879

美國人

4sir好似差把毛刀

開得未？

而家買個ac 好平吧

要井

大蛇083863 -1

每日留個名
睇吓2021去唔去到下個po

我個陣井左三把軍神槍

如月我屌你老母

定係玩光好

4槍好似唔夠玩，io杖=蟹貨

屌你咁撚多限

火 202208

你搵隊開場出到3技就得

161866 火

你用雷龍leader但30秒先出技有咩用

咩30秒唔係一開始放左啦咩

唔係你

嚇死，我頭先打左一鋪就知你想9chain 即刻換隊3技出黎auto算

是旦開場9chain迫佢cut in down
叢雲雷龍秒係最快最平民最無腦打法

火上
223277

2場 -2
223277

2020仲打廢龍

完？

-2/3條體

每晚一問

垃圾

GBF 仲未玩悶?

利申:舊時代大佬

有幾大

140 954 火上

換哂了

冇左聖誕豬

入黎幫秒

早半粒鐘問 陣間5點要起身返工

有冇位?

打完啦

火上
10隻
278555

到底係邊個天才諗一日開一關新年關出嚟？新年活動真係好撚好玩

2秒玩完

452860 火pick up清體

我等最後一次過打算

唔夠氣一次play

023895 秒火上 兩條體

痴撚線悶到仆街日日上線打幾場就可以off，

所謂新角就係舊池搵啲人換件衫塞啲三星都不如嘅技落就可以做五星

所謂嘅mulit活動又無踼罐隊邊撚個得閒同你日日刷幾百場

每星期開一個電子書撚狗畀你拎十五石

新年活動最撚戇鳩，一日開一關入場兩秒出返嚟送你30粒石，你話最後送嗰千五石必中五星就話啫，到最後一日拎過嚟射落海又可以繼續乞石

然後仲有人屌我貼食物圖推post
唔推下個月都係依個post

372441

其實啲咁大嘅節日可以搞到咁垃圾作為一個新遊都算係一種成就

我target緊絆槍

所以仲有d野做

滿體但係無心機開驚

已經冇野可換

佢仲1.5coin其實真係on99

依家打pick up洗晒成條體都係幾分鐘左右

Bottleneck係mana到 打齊料換又點

無瑪那已經等於有閪無得屌啦，畀你大細突石全部一千都無用

開頭覺得隻game玩法幾新所以落坑
1個月多d正式收皮營運HOBALL

基本上一個星期肯擺時間玩嘅應該練嘅都練曬，淨底就係漫長嘅長草期

快d出d難關啦- -
除左秒隊，光f
都唔知組尼jm9

前提佢要nerf左chaindown同宿精先

一定可以nerf啦，免費畀嘅無好野

如果隻驚day1 已經無得auto 同埋唔係玩瘋狂刷關仲要咁易刷既話可能仲有得玩耐d
不過角色平衡都係好大問題，d 落差大到有時真係覺得係咪developer 打多左幾個零咁遠 本身設定可以有好多唔同組合任組任試，但玩落跟本某幾隻勁到必落搞到黎黎去去都係果幾條友 之後出5* 新角變返正常勁少少既level 時對比起早期d 屈機角就真係同雜碎無分別(仲要屈果d 唔難有) 好睇唔好用
老實講成個系統係近期最有心，只係d 平衡好似無乜諗過咁出影響晒 但始終新驚可能仲有得救，會支持多一排先

你倒翻轉黎講都有 就係因為有踢罐隊先搞到隻game咁快無野玩

好簡單，一定血量會強行變第二型態，你打幾痛都冇用，兼變型嗰下清主動buff，已經收咗開罐皮

4 chain for 第一型

仲有5chain 留比第2型

屌⋯玩到60lv 十幾次十抽
第三隻風叔⋯

希望農曆新年有少少嘢可以俾我外出拜年時消磨吓時間

應該難d

無左落雪連豬

兩日都未爆po 係咪要步li後塵

已步

Daily 抽中火限
繼續無鬼頭

唔緊要，都就執

執前都唔比我試玩一次秒隊

求埸

廢龍上 172416

巴打慢慢enjoy 廃龍到last day

直情應該開一個月俾我打

執了執了

火上 282494

咩都無人join，執了

082911

彈左，順手烘塊包先

333807

係咪要執呢幾日上線淨係清完體就算 抽唔到新卡又冇得升嘢 又冇新關 完全冇嘢做仲未想棄game住

1日1絆

382090

carry下新手

正月pool抽齊都抽唔到科學家

miss

冇咁多mana

又花式曬命

你有分身，無限吊蟹

吊10000埸＝絆槍

火上134460

無鬼頭

冇分身係咪應該要升多個ac

冇分身只好狂R

大佬發言 （淨係)冇鬼頭

好多5 星都無
eg 暗大波 雷狐狸 雷奶 雷fever 風大叔 火龍....不能盡錄

eg 暗大波 雷狐狸 雷奶 雷fever 風大叔 火龍

得呢隻有用

冇雷狐點射風上

射咩風上

無鬼頭已經唔洗啦

做全職工具人唔洗鬼頭

男主 猫頭 不死 歌姫

牛波光70 1分台

我0分台

唉

姐係唔開驚？

又叫

幾多架仔用新個隻暗女

佢日日都叫
唔知叫乜

中撚晒限定都叫

中哂但隻驚就執

應該未汁住

新春EVENT仲有成個星期玩,好撚好玩

俾曬啲限你

我而家只想要大石

我已經見到絆槍既車尾燈

差幾多

差2XX萬MANA
各屬大石900粒

突曬啲123星洗唔洗900粒

唔錯，我得3隻絆

單抽 集氣多謝

屌如月老母

12星得10隻 (要4萬幾MANA 同10粒大石)
剩低40隻要345星 (要11萬幾MANA同30粒大石(好似)) *牛角火奶另計

光企鵝 多謝

暗值得絆既真係好撚少
但火好撚7多

琴日星期日 聽日星期二

有冇火隊光速刷崩template
利申 全圖鑑

鬼頭你在何方

係小號到

10連啦吊
次次10連都中鬼頭

唔講以為鬼頭確定抽

等佢送千五石

10連左好撚多次啦，無啊
全3,4星有齋就係無鬼頭

再10連多好撚多次睇睇

1500石換MANA呀

180000架

我廿抽武唔好

on9認真討論wf冇人理 講番女算

你放眼絆槍後
所有課金武都是垃圾

On9睇標題啦 傾乜撚wf

冇石冇mana 多謝
冇鬼頭冇罐踢

邊個ON9

唔記得扑左邊個好多PO睇唔到

有絆槍
鬼頭都是垃圾

冇鬼頭點踢罐啊
冇得踢罐邊有錢啊
冇錢點絆槍啊

錢?

哪有石，無錢課

正能量黑洞PLS

叢雲lead 踢到都好細力

咁有隊未

DNLM

死撚開啦

每日留名

塞撚晒5隻5星加隻巫女咪得囉 屌

講笑
我冇咁多5星

又話全圖鑑咁撚串

簽到戈隻新年貓娘有無用

冇

我唔賣晒做EXP既話而家應該有19幾隻鬼頭

唔串點推po啊

為佢日日準時簽到

點解要推

想多d人認識wf

過去的就讓他過去

雷隊都唔係玩COMBO

雷追尾其他角都有>黑豹,yuna

諗唔到有咩位非入佢不可

等新池算

廃龍有利ピックアップガチャ

234368 snake

又話冇人玩
秒爆到仆街

場場都有那個男人

邊個男人

認錯人了

@黑氣

萬物皆可combo

咪上面條片咁

為用而用,實際唔會用
仲要麻完先有咁既DMG

全部都係垃圾